[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(164)

屌呀

80%直男對Gv有反應

早在1996年，研究員亨利·亞當斯(Henry Adams)、小萊斯特·萊特(Lester Wright Jr.)和博哈妮··羅爾(Berhany Lohr)等人，找來64位平均年齡20歲、自認「異性戀者」的男性，事先通過問卷評估為「恐同男」(恐懼同性戀)與「非恐同男」(不恐懼同性戀)。

然後，兩組男性下體均戴上用以檢測性反應的「性器官膨脹測量儀」，被帶進隱閉房間，分別觀看三段成人片段：一段是AV(異性戀成人片)，一段是女同性戀成人片(GL)，最後一段是男同性戀成人片(GV)。

研究員記錄下他們口述的性衝動程度，以及儀器測試的性器官膨脹程度，結果發現26%的「恐同男」對GV有「輕度膨脹」的性反應，而「明顯膨脹」的竟多達54%！

學者認為，聲稱恐同的男性明顯低估了自己對同性的性衝動，除非他們故意欺騙，否則很可能是基於不同原因造成的壓抑。

無論原因為何，可以想像社會上許多「口頭上」說憎惡男同性戀者的男人們，嘴巴和身體可能不一致的。如果是出於心理壓抑，這方面的問題有待正視。

[/quote]